搵人夾backuptrans

三人成行

我好似用剩一次🤔

🤔三個devices無限用㗎喎

買咗唔識用..

每用trans WhatsApp 會減少一次😅
Backup就計device 無限用

係咪Android whatsapp 轉iPhone ?
有興趣

所以係仲差一個? TG?

等等

有無人夾過知要買邊個ver
Personal淨係可以裝一部電腦

lm

之前用過
有啲圖會唔見左

family?

圖用google back up哂了

Family得兩部電腦

搵多幾條友夾business?

個問題係得唔通叫哂啲巴打上我屋企整咩

business 都係得1部電腦？

之前其他巴打點share?

用Notebook 搵間coffee shop搞掂佢

anyway 留定tg 先，決定去馬就搵我

留名跟進

到底之前啲人點夾

求教，已經開咗「保持喚醒」及「USB 除錯」，裝埋driver，點解都係connect 唔到部android 機

開發人員設定嗰到仲好似要開埋 「強制允許應用程式寫入到外部儲存空間」

我用HTC android 9.0係咁

都係唔得
btw thx

換過條USB線
我之前試左三條線先讀到手機

可能啲人都係讓個屋企出黎呢

入應用程式到 㩒返whatsapp 再係進階到開返 「安裝不明應用程式」

thx
都係唔得,搵多幾條線試先
都send埋email去問，希望佢快啲覆我

有無人知

點姐

啲指示唔清唔楚咁
玩咗三次先搞得掂

買左會有個ac同license key你 你用完俾第個用就得

唔洗理咩一部電腦？

冇理 照用得 因為你dl完舊嘢佢會叫你log in
之前用完剩底2次就放左俾其他人

去馬？

已買, 仲有2個位, 引用留tg